@Book{lomazova2004bookrus,
  Title                    = {Вложенные сети Петри: моделирование и анализ распределенных систем с объектной структурой: },
  Author                   = {А, Л.И.},
  Publisher                = {Науч. мир},
  Year                     = {2004},

  ISBN                     = {9785891762473},
  Lccn                     = {2005371210},
  Url                      = {http://books.google.ru/books?id=aUdLAAAACAAJ}
}

@Article{dworzanski2011counter,
  Title                    = {О моделировании счётчиков с бесконечным числом значений в
 обыкновенных сетях Петри.},
  Author                   = {Дворянский, Л.В.},
  Journal                  = {Труды Института системного программирования РАН},
  Year                     = {2011},
  Pages                    = {71-94},
  Volume                   = {20},

  Url                      = {http://http://ispras.ru/ru/proceedings/}
}

@Book{KarpovModelchecking,
  Title                    = {Model Checking. Верификация параллельных и распределенных программных систем},
  Author                   = {Карпов, Ю.Г.},
  Publisher                = {БХВ-Петербург},
  Year                     = {2010},

  Abstract                 = {В книге рассказывается о новых результатах в области верификация с помощью метода model checking и приводятся примеры приложений этого метода в самых разных областях. Рассматриваются проблема верификации, темпоральные логики, алгоритмы model checking для CTL и LTL, структуры Крипке как модели реагирующих систем, спецификация свойств реагирующих систем формулами темпоральной логики, бинарные решающие диаграммы, символьная верификация, количественный анализ систем и системы реального времени, а также применение фундаментальных идей алгоритма model checking в различных приложениях. На прилагаемом компакт-диске находятся: инструкция по установке системы верификации Spin, методическое пособие по этой системе и описание курсовой работы по верификации нетривиальной системы логическом управления с несколькими вариантами заданий.},
  In_library               = {1},
  ISBN                     = {978-5-9775-0404-1}
}

@Book{KarpovVerification,
  Title                    = {Технология программирования. Верификация параллельных и распределенных программ},
  Author                   = {Карпов, Ю.Г.},
  Publisher                = {Изд-во Политехнического университета},
  Year                     = {2010},

  In_library               = {1},
  ISBN                     = {978-5-7422-2422-8}
}

@Book{KarpovPromela,
  Title                    = {Введение в язык Promela и систему комплексной верификации Spin},
  Author                   = {Шошмина, И.В. and Карпов, Ю.Г.},
  Publisher                = {СПбГПУ},
  Year                     = {2010},

  Address                  = {Санкт-Петербург},

  Pages                    = {111}
}

